# PHP スクラッチでECサイト作成

### アプリケーションの概要
Amazonが提供しているAWS(Amazon Web Services)というクラウドサービスがあり、そのAWSのEC2というサービスでウェブサーバーを構築しAmazonや楽天などでよくみるECサイト(オンラインショッピング)をアジャイル開発という要件定義→画面設計→詳細画面と自分で考えて実装とテストを繰り返す方法で作成しました。ドメインも取得しており、ドメインの取得、管理はAWSのRoute 53というサービスもありますが、今回はGMOペパボのムームードメインというドメイン取得サービスを利用しました。アプリケーション内ではスマホ対応されており、お客様に実際にクレジットカード決済、メール送信はされません。


### アプリケーションの機能一覧
###### 新規会員登録
###### 商品登録
###### ユーザー認証機能
###### 管理者認証機能
###### パスワードハッシュ化
###### ページング機能
###### カート機能
###### 商品削除機能
###### お気に入り機能
###### 注文機能
###### 注文履歴機能
###### 商品新着情報
###### 口コミ機能
###### 商品売れ筋ランキング機能
###### Ajaxを使用した住所入力機能
###### 商品検索機能
###### メール送信
###### お問い合わせ機能

### アプリケーション内の使用技術
###### PHP 7.3.4
###### mysql 10.1.38-MariaDB
###### bootstrap 4.3.1 /4.2.1
###### jquery 3.3.1
###### jquery UI 1.12.1

